好心你班屌人劇透既唔好咁撚豬啦

有人劇透，你又要覆人推撚番個post上黎
咁就有更多既人受害
屌你老母你扑柒佢唔撚好覆由佢沉唔撚得？
自己俾人劇透左就要其他人陪葬？
你留言屌完可以阻止到佢地咩？

係阻止唔撚到呀，你仲幫緊佢地添呀

所以話你班豬閪真係無撚得救

推俾班豬閪睇

覆佢地個d人係on9
但係個d 垃圾post無人回既話
d劇透撚樣會自推推番上黎
最好做法就block完直接report
等admin bam柒哂佢地
呢度唔係高登，admin唔會好似早洩件on9咁完全唔理呢個問題

都唔知邊個豬西
推post班仆街緊係自己仆左街想其他人一齊仆埋啦

劇透要bam?

如果條友自推呢